[極限奶共]奧地利水晶品牌SWAROVSKI 連台灣網站都delete埋

記者林明瑋 / 綜合報導

「T恤之亂」讓各國際品牌神經緊繃，無奈事件越演越烈，大陸網友不只挖出過去的T恤，更開始肉搜各品牌官網對於國家、地區的分類方式，奧地利水晶品牌SWAROVSKI（施華洛世奇）也中槍，因將中國、台灣、香港並列惹議，實際搜尋發現，施華洛世奇直接將台灣網頁移除，只留下「.cn」也就是大陸網頁，表明立場不手軟。

施華洛世奇今早（8／13）在官方微博發表聲明，表示：「對情感受到傷害的中國人民、無辜受到牽連的各合作單位及亞洲代言人江疏影女士，我們感到萬分抱歉。」江疏影工作室微博在今天上午約11時發出聲明，表示：「已第一時間向施華洛世奇品牌發出解約通知。」

施華洛世奇原有台灣官方網頁（
），現已移除，如登入會看到以繁體字通知「親愛的顧客此網頁已被移除，請登入 到訪施華洛世奇網站。 您的施華洛世奇網上團隊」，而簡體字則為「」，試圖迅速滅火。

施華洛世奇聲明全文如下：

對情感受到傷害的中國人民、無辜受到牽連的各合作單位及亞洲代言人江疏影女士，我們感到萬分抱歉。

施華洛世奇已經在全球加強對中國地區的認知和支持，從而加速以中國市場為核心的自查。施華洛世奇全球在各個國家和地區擁有上千個網站，目前我們在逐一排查，會盡全力在最短時間内糾正錯誤，我們相信用行動彌補才是表達立場最好的選擇。

施華洛世奇從來堅決維護中國的主權和領土完整，為中國市場和人民帶來全球化統一的服務。責任在肩，初心未變。

萬分感謝各界人士監督，施華洛世奇願繼續與中國人民一起共築和諧社會。

好撚肉酸

唔撚再買

不意外啦
去奧地利佢啲flagship store睇過陣
9成支那客

呢樣真

罷買

[b]好似無乜人知[b]

太好了 抵制晒佢 睇你抵制得幾多 最好吓鳩走晒啲外資外企

台灣真係好撚慘
無喇喇俾人講幾句就就快俾人食埋

而家有返台灣同香港網頁
想食兩家茶禮?